公務員工會能否出信俾政府要求道歉同收回言論

如題。武官做到無理由文職做唔到，無理由輸陣勢

推

自推，希望公務員工會睇到

自推

8月2集會
8月5罷工
我係香港人
光復香港
時代革命
缺一不可

Pish

Agger

屌返佢老味

[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

呀，突破盲腸喎

唔係輸比黑警呀

推各公務員工會應挺身而出

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下

公務員啲工會全部都係班長糧老屎忽揸旗點出到

支持

退會，自組工會

倒不如…

Push

公務員 即係政府狗

文官唔夠武官團結？